在職學日文

話說小弟出黎做野想增值自己，心郁郁想學日文(0底), 見公司付近有間日文學校，睇完資料發現n5要讀差唔多年半二年(1.5hr/week), 係唔係正常？各位有冇咩好學校推介

自學啦
利申：自學兩年幾 n1剛炒左

想係會話有d操練

會話
得啖笑

點解咁講？

如果個半鐘/一個星期真係會拖好耐，同埋每次上得太少，隔得太開好易唔記得哂 最好一星期兩堂每堂2個鐘

會話聽講pasona 幾好

我學n5 一星期兩個鐘
大概一年

我都係一路返工一路學
喺pasona上堂，一個星期2.5hr
學咗年半喇

唔好期望學得快
輕輕鬆鬆咁，大家都當興趣學

pasona一個月學費幾多？聽講好貴
利申:有N4底，諗住下年申請日本WH

個個grade唔同，越高級越貴
最低級就四百幾一個月，最高大概七八百啩，唔清楚

N5 兩年
去到n3都只係基本溝通一兩句

自學其實唔難上堂進度好慢 又要用一大筆錢
有心就google下 其實網上好多資源可以利用

利申：自學

買碟返黎學會唔會快D?

而家都係細校上緊堂，每星期六2.5hr
真係當興趣慢慢學，平日都唔會有心情溫習，想讀master唔知有幾多時間可以學日文